大家有冇問題想問鳩sir

我先sir你做咩位

Hi

鳩Sir係白衫

真㗎

鳩估

我想問，幾時上面啲外勞會全面取締港警？

推到鳩sir出嚟回應

鳩sir 係咪公共關係科

鳩sir 係咪行動部

鳩sir 係咪O記

張相點影到

今晚宵夜食乜呀鳩蛇

鳩

Hello

鳩sirrrrrrr

加入....實踐

公安幾時取代香港警察？

利伸愛國愛港，一位著緊香港庫房嘅巿民上

鳩sirrrrrrrrrrr

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

佢點影的

鳩sir